連燈最乞人憎嘅post

一定係嗰啲走數post
尢其依家世界盃
特別多切jer裸跑post
下下講啲自己一定唔會做嘅嘢又有乜意思呢
成日話燈死條友燈死隊波
燈你老母閪咩
我唔係因為班人走數先咁嬲
係你地成日得把口齋講唔做
咁撚不負責任先係我最睇唔起呢班人嘅地方
連燈依家咁低質就係有班人
無為自己講過嘅嘢負責任
唔該攞返少少做人嘅基本原則出黎得唔得啊

平時英超已經固定有某幾件垃圾個個禮拜都開燈POST架啦